南非防疫:直飲消毒藥水

黑人體質唔同

應該冇事掛

睇佢地打nba都知咁撞都唔散

有冇多d資料

利賓納黎啫

好在唔係飲漂白水

FC ?

果汁嚟嘅

呢招仲可以解決埋肆虐南非幾十年嘅愛滋病啊